# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Hendrik Erz <info@zettlr.com>
# This file is distributed under the same license as the Zettlr package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Zettlr 2.3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Zettlr/Zettlr/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 08:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: source/common/modules/markdown-utils/plain-link-highlighter.ts:25
msgid "Cmd/Ctrl-click to follow this link"
msgstr "按下 Cmd/Ctrl 鍵並點擊以跟隨連結"

#: source/common/modules/markdown-editor/statusbar/language-tool.ts:146
msgid "Detect automatically"
msgstr "自動偵測"

#: source/common/modules/markdown-editor/statusbar/magic-quotes.ts:128
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: source/common/modules/markdown-editor/statusbar/magic-quotes.ts:135
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "自訂 CSS"

#: source/common/modules/markdown-editor/statusbar/diagnostics.ts:46
msgid "Open diagnostics panel"
msgstr "開啟診斷面板"

#: source/common/modules/markdown-editor/statusbar/info-fields.ts:53
#: source/tmp/PopoverDirProps.vue.ts:146 source/tmp/file-item.vue.ts:134
#: source/tmp/file-item.vue.ts:207 source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:89
#: source/tmp/PopoverDocInfo.vue.ts:63
#, javascript-format
msgid "%s words"
msgstr "%s 字"

#: source/common/modules/markdown-editor/statusbar/info-fields.ts:72
#: source/tmp/file-item.vue.ts:132 source/tmp/file-item.vue.ts:205
#: source/tmp/PopoverDocInfo.vue.ts:61
#, javascript-format
msgid "%s characters"
msgstr "%s 字元"

#: source/common/modules/markdown-editor/renderers/readability.ts:39
#, javascript-format
msgid "Readability mode (%s)"
msgstr "可讀性模式（%s）"

#: source/common/modules/markdown-editor/renderers/render-images.ts:94
#, javascript-format
msgid "Image not found: %s"
msgstr "找不到圖片：%s"

#: source/common/modules/markdown-editor/renderers/render-mermaid.ts:54
msgid "Rendering mermaid graph …"
msgstr ""

#: source/common/modules/markdown-editor/renderers/render-mermaid.ts:59
#, fuzzy
msgid "Could not render Graph:"
msgstr "無法建立檔案"

#: source/common/modules/markdown-editor/autocomplete/code-blocks.ts:42
msgid "No highlighting"
msgstr "無醒目標示"

#: source/common/modules/markdown-editor/linters/spellcheck.ts:149
msgid "Spelling mistake"
msgstr "拼字錯誤"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/footnotes.ts:90
msgid "No footnote text found."
msgstr "找不到註腳文字。"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/footnotes.ts:107
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:318
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:317
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/footnotes.ts:122
#: source/app/service-providers/commands/export.ts:82
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:162
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:197
#: source/tmp/Defaults.vue.ts:112 source/tmp/CustomCSS.vue.ts:42
#: source/tmp/CustomCSS.vue.ts:56 source/tmp/SnippetsTab.vue.ts:47
msgid "Save"
msgstr "存檔"

#. 1: Omit all changes
#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/footnotes.ts:137
#: source/app/service-providers/windows/dialog/confirm-remove.ts:35
#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-overwrite-file.ts:32
#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-save-changes.ts:34
#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-replace-file.ts:36
#: source/app/service-providers/commands/rename-tag.ts:48
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:685
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:712
#: source/tmp/CustomCSS.vue.ts:49
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/file-preview.ts:55
#, javascript-format
msgid "File %s does not exist."
msgstr "檔案 %s 不存在。"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/file-preview.ts:96
msgid "Word count"
msgstr "字數統計"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/file-preview.ts:98
#: source/tmp/PopoverDirProps.vue.ts:152 source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:68
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/file-preview.ts:116
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:140
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:166
msgid "Open…"
msgstr "開啟…"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/file-preview.ts:137
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:29
#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:41
msgid "Open in a new tab"
msgstr "在新分頁開啟"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/formatting-toolbar.ts:42
#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:152
#: source/win-preferences/schema/editor.ts:26
#: source/win-preferences/schema/editor.ts:27
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/formatting-toolbar.ts:47
#: source/win-preferences/schema/editor.ts:34
#: source/win-preferences/schema/editor.ts:35
msgid "Italics"
msgstr "斜體"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/formatting-toolbar.ts:52
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/formatting-toolbar.ts:57
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/formatting-toolbar.ts:62
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: source/common/modules/markdown-editor/tooltips/formatting-toolbar.ts:67
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/equation-menu.ts:33
msgid "Copy equation code"
msgstr "複製方程式程式碼"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/link-image-menu.ts:72
msgid "Open Link"
msgstr "開啟連結…"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/link-image-menu.ts:81
msgid "Copy Mail Address"
msgstr "複製 E-mail 信箱"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/link-image-menu.ts:81
msgid "Copy Link"
msgstr "複製連結"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/link-image-menu.ts:90
msgid "Copy image to clipboard"
msgstr "複製圖片到剪貼簿"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/link-image-menu.ts:96
msgid "Open in browser"
msgstr "在瀏覽器開啟"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/link-image-menu.ts:102
msgid "Show file"
msgstr "顯示檔案"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:133
msgid "No suggestions"
msgstr "沒有建議"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:142
msgid "Add to dictionary"
msgstr "新增到字典"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:159
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:169
msgid "Insert link"
msgstr "插入連結"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:176
msgid "Insert numbered list"
msgstr "插入編號列表"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:182
msgid "Insert unordered list"
msgstr "插入無編號列表"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:188
msgid "Insert tasklist"
msgstr "插入任務清單"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:195
msgid "Blockquote"
msgstr "引言區塊"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:201
msgid "Insert Table"
msgstr "插入表格"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:210
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:338
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:337
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:217
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:344
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:343
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:224
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:349
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:348
msgid "Copy as HTML"
msgstr "複製 HTML"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:231
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:358
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:357
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:238
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:363
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:362
msgid "Paste without style"
msgstr "貼上（不含樣式）"

#: source/common/modules/markdown-editor/context-menu/default-menu.ts:248
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:372
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:371
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#: source/common/util/format-date.ts:33
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: source/common/util/localise-number.ts:28
msgid ","
msgstr ","

#: source/common/util/localise-number.ts:29
msgid "."
msgstr "."

#: source/common/util/map-lang-code.ts:33
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:34
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:35
msgid "Asturian"
msgstr "阿斯圖里亞斯語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:36
msgid "Belarus"
msgstr "白俄羅斯語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:37
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:38
msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:39
msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:40
msgid "Catalan"
msgstr "加泰羅尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:41
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:42
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:43
msgid "German (Austria)"
msgstr "德語（奧地利）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:44
msgid "German (Switzerland)"
msgstr "德語（瑞士）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:45
#, fuzzy
msgid "German (simple)"
msgstr "德語（奧地利）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:46
msgid "German (Germany)"
msgstr "德語（德國）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:47
#, fuzzy
msgid "German (Luxembourg)"
msgstr "德語（奧地利）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:48
msgid "German"
msgstr "德語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:49
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:50
msgid "English (Australia)"
msgstr "英語（澳大利亞）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:51
msgid "English (Canada)"
msgstr "英語（加拿大）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:52
msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "英語（英國）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:53
msgid "English (India)"
msgstr "英語（印度）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:54
#, fuzzy
msgid "English (New Zealand)"
msgstr "英語（加拿大）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:55
msgid "English (United States)"
msgstr "英語（美國）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:56
msgid "English (South Africa)"
msgstr "英語（南非）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:57
#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "英語（印度）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:58
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:59
#, fuzzy
msgid "Spanish (Argentina)"
msgstr "西班牙語（西班牙）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:60
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙語（西班牙）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:61
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "丹麥語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:62
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:63
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:64
msgid "Persian (Farsi)"
msgstr "波斯語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:65
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:66
msgid "Faroese"
msgstr "法羅語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:67
#, fuzzy
msgid "French (Belgium)"
msgstr "荷蘭語（比利時）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:68
#, fuzzy
msgid "French (Switzerland)"
msgstr "德語（瑞士）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:69
msgid "French (France)"
msgstr "法語（法國）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:70
#, fuzzy
msgid "French (Luxembourg)"
msgstr "盧森堡語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:71
msgid "French (Principality of Monaco)"
msgstr "法語（摩納哥公國）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:72
msgid "French"
msgstr "法語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:73
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:74
msgid "Scottish (Gaelic)"
msgstr "蘇格蘭蓋爾語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:75
#, fuzzy
msgid "Galician"
msgstr "加利西亞語（西班牙）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:76
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:77
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:78
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:79
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:80
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:81
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:82
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:83
#, fuzzy
msgid "Italian (Switzerland)"
msgstr "德語（瑞士）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:84
msgid "Italian (Italy)"
msgstr "意大利語（意大利）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:85
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "斜體"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:86
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:87
msgid "Georgian"
msgstr "格魯吉亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:88
msgid "Khmer (Cambodia)"
msgstr "高棉語（柬埔寨）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:89
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:90
msgid "Latin"
msgstr "拉丁語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:91
msgid "Luxembourgian"
msgstr "盧森堡語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:92
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:93
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:94
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:95
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:96
#, fuzzy
msgid "Malaysian (Brunei Darussalam)"
msgstr "馬來語（馬來西亞）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:97
msgid "Malaysian (Malaysia)"
msgstr "馬來語（馬來西亞）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:98
#, fuzzy
msgid "Malaysian"
msgstr "馬來語（馬來西亞）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:99
msgid "Norwegian (Bokmål)"
msgstr "挪威語 (Bokmål)"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:100
msgid "Nepalese"
msgstr "尼泊爾語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:101
msgid "Dutch (Belgium)"
msgstr "荷蘭語（比利時）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:102
msgid "Dutch (Netherlands)"
msgstr "荷蘭語（荷蘭）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:103
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:104
msgid "Norwegian (Nyorsk)"
msgstr "挪威語（尼諾斯克）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:105
#, fuzzy
msgid "Norwegian"
msgstr "格魯吉亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:106
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:107
#, fuzzy
msgid "Portuguese (Angola)"
msgstr "葡萄牙語（葡萄牙）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:108
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:109
#, fuzzy
msgid "Portuguese (Mozambique)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:110
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙語（葡萄牙）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:111
#, fuzzy
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:112
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:113
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:114
msgid "Rwandan (Kinyarwanda)"
msgstr "盧旺達語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:115
msgid "Slovakian"
msgstr "斯洛伐克語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:116
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:117
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:118
#, fuzzy
msgid "Albanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:119
#, fuzzy
msgid "Albanian (Albania)"
msgstr "馬來語（馬來西亞）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:120
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:121
#, fuzzy
msgid "Tamil (India)"
msgstr "英語（印度）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:122
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:123
msgid "Tagalog (Filipino)"
msgstr "塔加路語（菲律賓語）"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:124
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:125
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:126
msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:127
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#. NOTE: According to ISO 639-2, while hsb and dsb denote Higher and Lower
#. Sorbian, wen denotes the language family as such
#: source/common/util/map-lang-code.ts:130
#, fuzzy
msgid "Sorbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:131
msgid "Chinese (China)"
msgstr "簡體中文"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:132
#, fuzzy
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "簡體中文"

#: source/common/util/map-lang-code.ts:133
#, fuzzy
msgid "Chinese"
msgstr "簡體中文"

#. TODO: Create this type
#: source/win-preferences/schema/display.ts:24
msgid "These options determine which elements are rendered in documents."
msgstr "這些選項讓你設定在文件中要繪製哪些元素。"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:28
msgid "Render Citations"
msgstr "繪製引文"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:33
msgid "Render Iframes"
msgstr "繪製 iframe"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:38
msgid "Render Images"
msgstr "繪製圖片"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:43
msgid "Render Links"
msgstr "繪製連結"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:48
msgid "Render Formulae"
msgstr "繪製方程式"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:53
msgid "Render Tasks"
msgstr "繪製任務"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:58
msgid "Hide heading characters"
msgstr "隱藏標題字元"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:63
msgid "Render emphasis"
msgstr "繪製強調部份"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:71
msgid "Here you can choose the theme for the app."
msgstr "在這裡選擇 Zettlr 的主題"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:112
msgid "Use the operating system's accent colour instead of the theme colour"
msgstr "使用系統顏色而非主題顏色"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:116
msgid "This setting is only available on Windows and macOS"
msgstr "這個設定只在 Windows 和 MacOS 有"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:122
msgid "Hide toolbar in distraction free mode"
msgstr "專注模式時，隱藏工具列"

#. TODO: Create this type
#: source/win-preferences/schema/display.ts:129
msgid "With these controls you can constrain the image previews."
msgstr "通過以下選項來控制圖片預覽。"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:133
msgid "Maximum width of images (percent)"
msgstr "最大圖片寬度（%）"

#: source/win-preferences/schema/display.ts:141
msgid "Maximum height of images (percent)"
msgstr "最大圖片高度（%）"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:23
msgid "Pattern for new filenames"
msgstr "新檔案的命名模式"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:29
msgid "Do not prompt for filename when creating new files"
msgstr "創建新檔案時不要叫我取檔名"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:36
msgid "Enable debug mode"
msgstr "除錯模式"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:41
msgid "Notify me about beta releases"
msgstr "當有新 Beta 版本發布時通知我"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:46
msgid "Use native window appearance"
msgstr "使用原生視窗外觀"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:52
#, fuzzy
msgid "Enable window vibrancy"
msgstr "使用原生視窗外觀"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:58
msgid "Delete items irreversibly, if moving them to trash fails"
msgstr "如移動到資源回收桶失敗，則永久刪除檔案"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:64
msgid "Show app in the notification area"
msgstr "在通知區顯示 Zettlr"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:65
msgid "Leave app running in the notification area"
msgstr "讓 Zettlr 在通知區繼續執行"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:72
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自動檢查更新"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:79
msgid ""
"Enter all file extensions that you want to see in your attachment sidebar. "
"Separate them with a comma. Changes are recognised after a restart."
msgstr ""
"在側邊欄中輸入你想要查看的檔案附檔名，並用逗號（半形）隔開。重新啟動後才會生"
"效。"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:87
msgid "Zoom behavior"
msgstr "縮放方式"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:89
msgid "Zoom resizes the whole GUI"
msgstr "縮放整個使用者介面"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:90
msgid "Zoom changes the editor font size"
msgstr "只縮放編輯器字型大小"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:97
msgid "iFrame rendering whitelist"
msgstr "iFrame 顯示白名單"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:100
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:102
#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:93
msgid "Search for entries …"
msgstr "搜尋內容…"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:108
msgid "Activate Watchdog polling"
msgstr "啟用看門狗輪詢"

#: source/win-preferences/schema/advanced.ts:113
msgid "Time to wait before writing a file is considered done (in ms)"
msgstr "判斷一個檔案寫入完成前的等待時間（毫秒）"

#: source/win-preferences/schema/autocorrect.ts:23
msgid "Turn on AutoCorrect"
msgstr "開啟自動更正"

#: source/win-preferences/schema/autocorrect.ts:32
msgid "Primary Magic Quotes"
msgstr "主要的 Magic Quotes"

#: source/win-preferences/schema/autocorrect.ts:35
#: source/win-preferences/schema/autocorrect.ts:56
msgid "Disable Magic Quotes"
msgstr "關閉 Magic Quotes"

#: source/win-preferences/schema/autocorrect.ts:53
msgid "Secondary Magic Quotes"
msgstr "次要的 Magic Quotes"

#: source/win-preferences/schema/autocorrect.ts:79
msgid ""
"Here you can define certain strings that will be replaced when AutoCorrect "
"is on. The characters on the left side will be replaced with whatever comes "
"on the right."
msgstr "這裡您可以定義自動更正的對照表。左側的字元將被右側的字元所替換。"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:23
msgid "Use the internal Pandoc for exports"
msgstr "使用內部的 Pandoc 來匯出"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:30
msgid "Remove tags from files"
msgstr "移除檔案中的標簽"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:40
msgid "Remove internal links completely"
msgstr "徹底刪除"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:41
msgid "Unlink internal links"
msgstr "取消內部連結"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:42
msgid "Don't touch internal links"
msgstr "不要改變內部連結"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:49
msgid ""
"Target directory for exported files. <em>Attention:</em> Selecting the "
"current working directory will overwrite files without warning!"
msgstr ""
"匯出文件的目標目錄。 <em>注意：</ em>選擇當前工作目錄的話，會覆蓋檔案而不發出"
"警告！"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:52
msgid "Temporary directory: is regularly expunged"
msgstr "暫存目錄：會定期清除"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:53
msgid ""
"Current working directory: exported files will be saved into the currently "
"selected directory."
msgstr "目前工作目錄：匯出的檔案將保存到選定的目錄中。"

#: source/win-preferences/schema/export.ts:54
msgid "Ask for directory"
msgstr "詢問目錄"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:23
msgid "Display \"Open Preferences\" button"
msgstr "顯示「開啟偏好設定」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:28
msgid "Display \"New File\" button"
msgstr "顯示「新增檔案」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:33
msgid "Display \"Previous File\" button"
msgstr "顯示「上一個檔案」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:38
msgid "Display \"Next File\" button"
msgstr "顯示「下一個檔案」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:45
msgid "Display readability button"
msgstr "顯示「可讀性」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:50
msgid "Display \"Insert Comment\" button"
msgstr "顯示「插入註解」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:55
msgid "Display link button"
msgstr "顯示「連結」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:60
msgid "Display image button"
msgstr "顯示「插入圖片」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:65
msgid "Display task list button"
msgstr "顯示「任務清單」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:70
msgid "Display \"Insert Table\" button"
msgstr "顯示「插入表格」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:75
msgid "Display \"Insert Footnote\" button"
msgstr "顯示「插入註腳」按鈕"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:82
msgid "Display document info"
msgstr "顯示文件資訊"

#: source/win-preferences/schema/toolbar.ts:87
msgid "Display Pomodoro-timer"
msgstr "顯示番茄鐘計時器"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:24
msgid "Use LanguageTool"
msgstr "使用語言工具"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:29
msgid "Strictness"
msgstr "嚴格"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:31
#, fuzzy
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:32
msgid "Picky"
msgstr "挑剔"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:39
msgid "Mother tongue"
msgstr "母語"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:41
msgid "Not set"
msgstr "未設定"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:48
msgid "LanguageTool Provider"
msgstr "語言工具 提供者"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:51
#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:58
#, fuzzy
msgid "Custom server"
msgstr "自訂伺服器"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:65
msgid "LanguageTool Username"
msgstr "語言工具 使用者名稱"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:71
msgid "LanguageTool API key"
msgstr "語言工具 API 金鑰"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:79
msgid ""
"Select the languages for which you want to enable automatic spell checking."
msgstr "選擇要啟用自動拼字檢查的語言。"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:84
msgid "Search for dictionaries &hellip;"
msgstr "搜尋詞典"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:88
msgid "User dictionary. Remove words by clicking them."
msgstr "使用者字典。想要移除單字就點一下。"

#: source/win-preferences/schema/spellchecking.ts:90
msgid "Dictionary entry"
msgstr "字典詞條"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:23
msgid "Application language"
msgstr "應用程式語言"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:31
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:430
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:448
msgid "Dark mode"
msgstr "夜間模式"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:36
msgid "Show file information"
msgstr "顯示檔案資訊"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:41
#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-replace-file.ts:33
msgid "Always load remote changes to the current file"
msgstr "總是將遠端的修改讀取到目前檔案"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:46
msgid "Avoid opening files in new tabs if possible"
msgstr "盡量避免在新分頁打開檔案 (1)"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:53
msgid "Automatically switch to dark mode"
msgstr "自動切換夜間模式"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:56
#: source/win-preferences/schema/editor.ts:45
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:57
msgid "Schedule"
msgstr "夜間模式排程"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:58
msgid "Follow Operating System"
msgstr "跟隨系統設置"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:63
msgid "Start dark mode at"
msgstr "夜間模式開始時間"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:69
msgid "End dark mode at"
msgstr "夜間模式結束時間"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:77
msgid "File manager mode"
msgstr "檔案管理器模式"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:80
msgid "Thin &mdash; show either file tree or file list"
msgstr "精簡 &mdash; 只擇一顯示目錄樹或檔案列表"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:81
msgid "Expanded &mdash; show both file tree and file list"
msgstr "展開 &mdash; 左右欄分別顯示目錄樹和檔案列表"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:82
msgid "Combined &mdash; show files and directories in the file tree"
msgstr "合併 &mdash; 在目錄樹中顯示檔案和目錄"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:87
msgid "Display files using"
msgstr "這樣顯示檔案"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:90
msgid "Filename only"
msgstr "檔案名稱"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:91
msgid "Title if applicable"
msgstr "標題（如果可以的話）"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:92
msgid "First heading level 1 if applicable"
msgstr "一級標題（如果有的話）"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:93
msgid "Title or first heading level 1 if applicable"
msgstr "標題或一級標題（如果有的話）"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:98
msgid "Display Markdown file extensions"
msgstr "顯示 Markdown 檔案的副檔名"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:106
msgid "Sorting order for files (used for sorting by name)"
msgstr "檔案的排序順序（按名稱排序時）"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:109
msgid "Natural order (10 after 2)"
msgstr "自然順序（10 在 2 之後）"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:110
msgid "ASCII order (2 after 10)"
msgstr "ASCII 順序（2 在 10 之後）"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:117
msgid "Show folders above files"
msgstr "在檔案上方顯示資料夾"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:124
msgid "When sorting by time, sort by"
msgstr "按時間排序時："

#: source/win-preferences/schema/general.ts:127
#: source/win-preferences/schema/general.ts:136
msgid "Last modification time"
msgstr "最後修改時間"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:128
#: source/win-preferences/schema/general.ts:137
msgid "File creation time"
msgstr "檔案建立時間"

#: source/win-preferences/schema/general.ts:133
msgid "In the file metadata display"
msgstr "在檔案後設資料中顯示"

#: source/win-preferences/schema/citations.ts:23
msgid "How would you like autocomplete to insert your citations?"
msgstr "你想要「自動完成」功能如何插入引文？"

#: source/win-preferences/schema/citations.ts:35
msgid "Citation Database (CSL JSON or BibTex)"
msgstr "引用資料庫（CSL JSON 或 BibTex 格式）"

#: source/win-preferences/schema/citations.ts:46
msgid "CSL-Style (optional)"
msgstr "CSL風格（選擇性）"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:23
msgid "ID regular expression"
msgstr "ID 正規表達式"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:29
msgid "Pattern used to generate new IDs"
msgstr "產生新 ID 的模式"

#. TODO: Create this type
#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:38
msgid "Options for ZKN elements"
msgstr "ZKN 元素的選項"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:42
#, fuzzy
msgid "Link with filename only"
msgstr "檔案名稱"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:47
#, fuzzy
msgid "When linking files, add the display name …"
msgstr "當連結檔案時，加入檔名"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:50
msgid "always"
msgstr "總是"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:51
msgid "only when linking using the ID"
msgstr "只在連結時使用 ID"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:52
msgid "never"
msgstr "永遠不要"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:60
msgid "Start a search when following Zettelkasten-links"
msgstr "追蹤 Zettelkasten-links 時，啟動搜尋"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:65
msgid "Automatically create non-existing files when following internal links"
msgstr "追蹤內部連結時，自動建立不存在的檔案"

#: source/win-preferences/schema/zettelkasten.ts:70
msgid "Put auto-created files into this directory (must be loaded in Zettlr)"
msgstr "把自動建立的檔案放到這裡"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:23
msgid ""
"Choose the formatting characters that the bold/emphasis commands should use"
msgstr "選擇 粗體/強調 的格式字符"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:42
msgid "Autosave"
msgstr "自動存檔"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:46
msgid "Immediately"
msgstr "馬上"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:47
msgid "After a short delay"
msgstr "短暫延遲後"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:54
msgid "Default image path (relative or absolute)"
msgstr "預設圖片路徑（相對或絕對）"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:59
msgid "Indent by the following number of spaces"
msgstr "縮排時使用幾個空格"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:64
msgid "Indent using tabs"
msgstr "用 Tab 字元來縮排"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:69
msgid "Editor font size"
msgstr "編輯器字體大小"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:74
msgid "Algorithm to use for the readability mode"
msgstr "閱讀模式演算法"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:85
msgid "Editor input mode"
msgstr "編輯器輸入模式"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:97
msgid "Check Markdown for style issues"
msgstr "檢查 Markdown 的樣式問題"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:102
#, fuzzy
msgid "Show statusbar"
msgstr "顯示 Zettlr"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:109
msgid "Mute non-focused lines in distraction-free mode"
msgstr "在專注模式時，讓周遭的文字變淺色"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:114
msgid "Automatically close matching character pairs"
msgstr "括號自動配對"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:119
msgid "Accept spaces during autocompletion"
msgstr "自動完成（AutoComplete）時允許空格"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:124
msgid "Enable Table Editor"
msgstr "啟用表格編輯器"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:129
msgid "Show link previews"
msgstr "顯示連結預覽"

#: source/win-preferences/schema/editor.ts:134
msgid "Count characters instead of words (e.g., for Chinese)"
msgstr "統計字元數，而非字數（如果你用中文，大概會想要這樣）"

#: source/win-main/tabs-context.ts:38
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:574
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:601
msgid "Close Tab"
msgstr "關閉分頁"

#: source/win-main/tabs-context.ts:44
msgid "Close other tabs"
msgstr "關閉其他分頁"

#: source/win-main/tabs-context.ts:50
msgid "Close all tabs"
msgstr "關閉全部分頁"

#: source/win-main/tabs-context.ts:59
msgid "Unpin tab"
msgstr "取消固定分頁"

#: source/win-main/tabs-context.ts:59
msgid "Pin tab"
msgstr "固定分頁"

#: source/win-main/tabs-context.ts:68
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:73
msgid "Copy filename"
msgstr "複製檔案名稱"

#: source/win-main/tabs-context.ts:74
msgid "Copy full path"
msgstr "複製完整路徑"

#: source/win-main/tabs-context.ts:80
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:79
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:415
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:414
msgid "Copy ID"
msgstr "複製 ID"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:29
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:35
msgid "Properties"
msgstr "內容"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:38
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:90
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:116
msgid "New File…"
msgstr "新檔案…"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:44
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:129
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:155
msgid "New directory…"
msgstr "新目錄…"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:53
msgid "Rename directory"
msgstr "重新命名目錄"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:59
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:299
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:306
msgid "Delete directory"
msgstr "刪除目錄"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:68
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:67
#, fuzzy
msgid "Copy path"
msgstr "複製完整路徑"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:77
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:88
msgid "Reveal in Finder"
msgstr ""

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:77
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:88
msgid "Reveal in Explorer"
msgstr ""

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:77
#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:88
msgid "Reveal in File Browser"
msgstr ""

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:88
msgid "Check for directory …"
msgstr "掃描目錄…"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:105
msgid "Export Project"
msgstr "匯出專案"

#: source/win-main/file-manager/util/dir-item-context.ts:117
msgid "Close Workspace"
msgstr "關閉工作區"

#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:44
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:281
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:287
#: source/tmp/Defaults.vue.ts:76
msgid "Rename file"
msgstr "重新命名檔案"

#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:51
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:292
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:298
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:58
msgid "Duplicate file"
msgstr "建立檔案複本"

#: source/win-main/file-manager/util/file-item-context.ts:101
msgid "Close file"
msgstr "關閉檔案"

#. TODO: Move this to a command
#. The user wants to open another file or directory.
#: source/app/service-providers/windows/index.ts:220
#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:73
msgid "Open project folder"
msgstr "開啟專案資料夾"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/confirm-remove.ts:35
#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-overwrite-file.ts:33
#: source/app/service-providers/windows/dialog/prompt.ts:32
#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-replace-file.ts:37
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/confirm-remove.ts:38
msgid "Really delete?"
msgstr "真的要刪除嗎？"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/confirm-remove.ts:39
#, javascript-format
msgid "Do you really want to remove %s?"
msgstr "你確定要移除 %s？"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/save-dialog.ts:58
msgid "Save file"
msgstr "存檔"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-overwrite-file.ts:29
msgid "Overwrite existing file"
msgstr "覆蓋原有檔案"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-overwrite-file.ts:30
#, javascript-format
msgid "The file %s already exists in this directory. Overwrite?"
msgstr "檔案 %s 已經存在，要覆蓋嗎？"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-save-changes.ts:32
#: source/app/service-providers/commands/rename-tag.ts:47
#: source/app/service-providers/commands/file-rename.ts:96
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. 0: Save all changes
#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-save-changes.ts:33
#: source/app/service-providers/commands/file-rename.ts:97
msgid "No"
msgstr "否"

#. If the user cancels, do not omit (the default) but actually cancel
#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-save-changes.ts:38
#: source/tmp/Defaults.vue.ts:130 source/tmp/CustomCSS.vue.ts:65
#: source/tmp/SnippetsTab.vue.ts:65
msgid "Unsaved changes"
msgstr "還沒存檔的修改"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-save-changes.ts:39
#, fuzzy
msgid "There are unsaved changes. Do you want to save them first?"
msgstr "有些修改還未儲存，你要放棄它們還是要存檔？"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-replace-file.ts:31
msgid "Replace file"
msgstr "取代檔案"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/should-replace-file.ts:32
#, javascript-format
msgid ""
"File %s has been modified remotely. Replace the loaded version with the "
"newer one from disk?"
msgstr "檔案 %s 已被其他人修改。是否使用硬碟中的新版本取代目前版本？"

#. Prepare the list of file filters
#. The "All Files" filter should be at the top
#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-file.ts:47
#: source/app/service-providers/commands/import.ts:41
msgid "All Files"
msgstr "全部檔案"

#: source/app/service-providers/windows/dialog/ask-file.ts:54
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"

#: source/app/service-providers/commands/import.ts:35
msgid "You have to select a directory to import to."
msgstr "您必須選擇要匯入的目錄。"

#. Now import.
#: source/app/service-providers/commands/import.ts:58
msgid "Importing. Please wait …"
msgstr "匯入中，請稍候…"

#. This callback gets called whenever there is an error while running pandoc.
#: source/app/service-providers/commands/import.ts:63
#, javascript-format
msgid "Couldn't import %s."
msgstr "無法匯入 %s。"

#. And this on each success!
#: source/app/service-providers/commands/import.ts:66
#, javascript-format
msgid "%s imported successfully."
msgstr "%s 匯入成功。"

#. Some files failed to import.
#: source/app/service-providers/commands/import.ts:71
#: source/app/service-providers/commands/import.ts:77
#, javascript-format
msgid ""
"The following %s files could not be imported, because their filetype is "
"unknown: %s"
msgstr "以下文件 %s 無法被匯入，因為檔案類型未知：%s"

#: source/app/service-providers/commands/language-tool.ts:187
msgid "Document too long"
msgstr "文件過長"

#: source/app/service-providers/commands/language-tool.ts:192
msgid "offline"
msgstr "離線"

#: source/app/service-providers/commands/rename-tag.ts:44
#: source/app/service-providers/commands/file-rename.ts:93
#: source/app/service-providers/config/index.ts:432
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: source/app/service-providers/commands/rename-tag.ts:45
#, javascript-format
msgid "Replace tag \"%s\" with \"%s\" across %s files?"
msgstr "在 %s 個檔案中將標籤 \"%s\" 替換為 \"%s\"？"

#: source/app/service-providers/commands/export.ts:82
msgid "Choose export destination"
msgstr "選擇匯出目的地"

#: source/app/service-providers/commands/export.ts:113
#, javascript-format
msgid "Exporting to %s"
msgstr "成功匯出到 %s"

#: source/app/service-providers/commands/export.ts:125
msgid "Export failed"
msgstr "匯出失敗"

#: source/app/service-providers/commands/export.ts:126
#, javascript-format
msgid "An error occurred on export: %s"
msgstr "匯出時發生錯誤：%s"

#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:60
#: source/tmp/PopoverDirProps.vue.ts:158 source/tmp/file-item.vue.ts:119
#: source/tmp/file-tree.vue.ts:26
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:83
msgid "Cannot open directory"
msgstr "打不開目錄"

#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:84
#, javascript-format
msgid "Directory &quot;%s&quot; cannot be opened by Zettlr."
msgstr "Zettlr 打不開 %s 目錄。"

#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:136
#, javascript-format
msgid "Opening new root %s …"
msgstr "開啟新的根目錄 %s …"

#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:147
#, javascript-format
msgid "%s has been loaded."
msgstr "「%s」已經讀取好了！"

#: source/app/service-providers/commands/root-open.ts:159
#, javascript-format
msgid "Could not open workspace %s."
msgstr "無法開啟工作區 %s。"

#. Better error message
#: source/app/service-providers/commands/open-attachment.ts:112
#, javascript-format
msgid "The reference with key %s does not appear to have attachments."
msgstr "%s 的引用沒有附件。"

#: source/app/service-providers/commands/open-attachment.ts:117
msgid "Could not open attachment. Is Zotero running?"
msgstr "無法打開附件，Zotero 是否正在執行中？"

#: source/app/service-providers/commands/dir-new.ts:36
#: source/app/service-providers/commands/dir-new.ts:37
#: source/app/service-providers/commands/dir-new.ts:48
#: source/app/service-providers/commands/dir-new.ts:49
#: source/app/service-providers/commands/dir-new.ts:59
msgid "Could not create directory"
msgstr "無法建立目錄"

#. Else standard val for new dirs.
#: source/app/service-providers/commands/dir-new.ts:42
#: source/tmp/tree-item.vue.ts:262
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: source/app/service-providers/commands/save-image-from-clipboard.ts:37
msgid "The requested file was not found."
msgstr "找不到你要求的檔案。"

#: source/app/service-providers/commands/save-image-from-clipboard.ts:54
msgid "The provided name did not contain any allowed letters."
msgstr "名稱包含不允許的字元。"

#: source/app/service-providers/commands/save-image-from-clipboard.ts:75
#: source/app/service-providers/commands/set-open-directory.ts:41
msgid "The requested directory was not found."
msgstr "找不到所請求的目錄。"

#: source/app/service-providers/commands/save-image-from-clipboard.ts:86
msgid "Could not save image"
msgstr "無法儲存圖片"

#: source/app/service-providers/commands/request-move.ts:60
msgid "Cannot move directory"
msgstr "無法移動目錄"

#: source/app/service-providers/commands/request-move.ts:61
msgid "You cannot move a directory into one of its subdirectories."
msgstr "您無法將目錄移動到其子目錄之下。"

#: source/app/service-providers/commands/request-move.ts:70
msgid "Cannot move directory or file"
msgstr "無法移動目錄或檔案"

#: source/app/service-providers/commands/request-move.ts:71
#, javascript-format
msgid "The file/directory %s already exists in target."
msgstr "檔案/目錄 ％s 已存在。"

#: source/app/service-providers/commands/file-duplicate.ts:43
#: source/app/service-providers/commands/file-duplicate.ts:59
#: source/app/service-providers/commands/file-new.ts:156
msgid "Could not create file"
msgstr "無法建立檔案"

#. We need to generate our own filename. First, attempt to just use 'copy of'
#: source/app/service-providers/commands/file-duplicate.ts:71
#, javascript-format
msgid "Copy of %s"
msgstr "副本：%s"

#: source/app/service-providers/commands/exporter/pdf-exporter.ts:37
#: source/app/service-providers/commands/exporter/default-exporter.ts:32
#: source/app/service-providers/commands/importer/index.ts:46
msgid ""
"Pandoc has not been found on this system. Please install Pandoc prior to "
"exporting or importing files."
msgstr "找不到 Pandoc，要匯出或匯入的話，請先安裝 Pandoc。"

#: source/app/service-providers/commands/importer/import-textbundle.ts:63
#: source/app/service-providers/commands/importer/import-textbundle.ts:69
#, javascript-format
msgid "Malformed Textbundle: %s"
msgstr "格式錯誤的 Textbundle：％s"

#: source/app/service-providers/commands/import-lang-file.ts:59
#, javascript-format
msgid "Language file imported: %s"
msgstr "語言包 %s 已經匯入。"

#: source/app/service-providers/commands/import-lang-file.ts:61
#: source/app/service-providers/commands/import-lang-file.ts:64
#, javascript-format
msgid "Could not import language file %s!"
msgstr "無法匯入語言包 %s！"

#: source/app/service-providers/commands/dir-project-export.ts:72
#, fuzzy
msgid "Cannot export project"
msgstr "匯出專案"

#: source/app/service-providers/commands/dir-project-export.ts:73
msgid ""
"After applying your glob-filters, no files remained to export. Please adjust "
"them in the project settings."
msgstr ""

#: source/app/service-providers/commands/dir-project-export.ts:129
msgid "Project successfully exported. Click to show."
msgstr "專案成功匯出。點擊以顯示。"

#: source/app/service-providers/commands/dir-project-export.ts:129
#, fuzzy
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: source/app/service-providers/commands/file-rename.ts:94
#, javascript-format
msgid "Update %s internal links to file %s?"
msgstr "更新 %s 個指向檔案 %s 的內部連結？"

#: source/app/service-providers/commands/set-open-directory.ts:40
msgid "Directory not found"
msgstr "找不到目錄"

#: source/app/service-providers/citeproc/index.ts:249
#: source/app/service-providers/citeproc/index.ts:456
msgid "The citation database could not be loaded"
msgstr "無法載入引文資料庫"

#: source/app/service-providers/citeproc/index.ts:444
msgid "Changes to the library file detected. Reloading …"
msgstr "偵測到資源庫檔案的更動，重新讀取中"

#: source/app/service-providers/updates/index.ts:176
#, javascript-format
msgid "Could not check for updates: Server Error (Status code: %s)"
msgstr "無法檢查更新：伺服器錯誤（狀態代碼：％s）"

#: source/app/service-providers/updates/index.ts:178
#, javascript-format
msgid "Could not check for updates: Client Error (Status code: %s)"
msgstr "無法檢查更新：客戶端錯誤（狀態代碼：％s）"

#: source/app/service-providers/updates/index.ts:180
#, javascript-format
msgid ""
"Could not check for updates: The server tried to redirect (Status code: %s)"
msgstr "無法檢查更新：伺服器嘗試重定向（狀態代碼：％s）"

#. getaddrinfo has reported that the host has not been found.
#. This normally only happens if the networking interface is
#. offline.
#: source/app/service-providers/updates/index.ts:185
msgid "Could not check for updates: Could not establish connection"
msgstr "無法檢查更新：無法建立連線"

#. Something else has occurred. GotError objects have a name property.
#: source/app/service-providers/updates/index.ts:188
#, javascript-format
msgid "Could not check for updates. %s: %s"
msgstr "無法檢查最新版本 %s: %s"

#: source/app/service-providers/updates/index.ts:204
msgid "Could not check for updates: Server hasn't sent any data"
msgstr "無法檢查更新：伺服器沒有發送任何數據"

#: source/app/service-providers/updates/index.ts:461
#, javascript-format
msgid "An update to version %s is available!"
msgstr "最新版本 %s 出爐啦！"

#: source/app/service-providers/config/index.ts:424
msgid "Changing this option requires a restart to take effect."
msgstr "更改此選項需要重新啟動才能生效。"

#: source/app/service-providers/config/index.ts:427
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:684
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:711
#, fuzzy
msgid "Restart now"
msgstr "立即重新啟動"

#: source/app/service-providers/config/index.ts:428
msgid "Restart later"
msgstr "稍後重新啟動"

#: source/app/service-providers/config/config-validation.ts:280
#, javascript-format
msgid "Option %s has to be of type %s."
msgstr "選項 ％s 必須是 ％s 類型。"

#: source/app/service-providers/config/config-validation.ts:283
#, javascript-format
msgid "Option %s must be one of: %s."
msgstr "選項 ％s 必須是以下之一：％s。"

#: source/app/service-providers/config/config-validation.ts:286
#, javascript-format
msgid "Option %s must be between %s and %s (characters long)."
msgstr "選項 ％s 字元數必須介於 ％s 和 ％s 之間。"

#: source/app/service-providers/config/config-validation.ts:289
#, javascript-format
msgid "Option %s may not exceed %s (characters)."
msgstr "選項 ％s 不可以超過 %s 字元。"

#: source/app/service-providers/config/config-validation.ts:292
#, javascript-format
msgid "Option %s must be at least %s (characters long)."
msgstr "選項 ％s 至少要有 %s 字元。"

#: source/app/service-providers/config/config-validation.ts:295
#, javascript-format
msgid "Option %s is required."
msgstr "選項 %s 是必需的。"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:44
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:56
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:184
msgid "Recent documents"
msgstr "最近的文件"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:48
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:60
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:188
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:87
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:113
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:149
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:175
msgid "Open Workspace …"
msgstr "開啟工作區…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:173
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:208
msgid "Previous file"
msgstr "上一個檔案"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:184
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:219
msgid "Next file"
msgstr "下一個檔案"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:198
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:233
msgid "Import files…"
msgstr "匯入檔案…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:206
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:241
msgid "Export…"
msgstr "匯出"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:214
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:249
msgid "Print…"
msgstr "列印…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:222
#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:226
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:51
msgid "Preferences…"
msgstr "偏好設定…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:234
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:59
msgid "Assets Manager"
msgstr "素材管理員"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:242
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:67
msgid "Manage Tags…"
msgstr "管理標籤…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:254
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:260
msgid "Import translation…"
msgstr "匯入翻譯…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:262
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:268
msgid "Import dictionary…"
msgstr "匯入目錄…"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:308
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:104
#: source/app/service-providers/tray/index.ts:166
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:323
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:322
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:329
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:328
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:380
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:379
msgid "Find in file"
msgstr "在檔案中尋找"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:388
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:387
msgid "Find in directory"
msgstr "在目錄中尋找"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:396
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:395
msgid "Filter files"
msgstr "過濾檔案"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:407
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:406
msgid "Generate new ID"
msgstr "建立新的 ID"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:426
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:444
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:440
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:458
msgid "Additional Information"
msgstr "額外資訊"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:450
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:468
msgid "Distraction free mode"
msgstr "專注模式"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:458
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:476
msgid "Typewriter Mode"
msgstr "打字機模式"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:469
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:487
msgid "Toggle file manager"
msgstr "打開/關閉檔案管理器"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:477
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:495
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "打開/關閉側邊欄"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:488
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:509
msgid "Reset zoom"
msgstr "重設縮放"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:497
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:518
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:504
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:525
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:514
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:535
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "切換全螢幕"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:523
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:543
msgid "Develop"
msgstr "開發"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:527
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:547
msgid "Reload"
msgstr "重新整理"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:535
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:555
msgid "Toggle developer tools"
msgstr "打開/關閉開發者工具"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:543
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:563
msgid "Open Logs"
msgstr "開啟記錄"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:554
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:574
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:559
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:579
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:565
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:587
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:582
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:609
msgid "Previous Tab"
msgstr "前一個分頁"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:590
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:617
msgid "Next Tab"
msgstr "下一個分頁"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:609
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:636
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:614
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:46
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:641
msgid "About Zettlr"
msgstr "關於 Zettlr"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:621
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:648
#: source/tmp/App.vue.ts:94
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:633
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:660
msgid "Support Zettlr"
msgstr "贊助 Zettlr"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:643
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:670
#, fuzzy
msgid "Visit website"
msgstr "到網站"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:653
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:680
msgid "Open user manual"
msgstr "打開使用手冊"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:667
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:694
msgid "Open Tutorial"
msgstr "開啟教學課程"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:675
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:702
msgid "Clear FSAL cache …"
msgstr ""

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:679
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:706
#, fuzzy
msgid "Clear FSAL Cache"
msgstr "清除搜尋"

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:680
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:707
msgid "Clearing the FSAL cache requires a restart."
msgstr ""

#: source/app/service-providers/menu/menu.win32.ts:681
#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:708
msgid ""
"After the restart, Zettlr will recreate the entire cache, which may take a "
"few moments, depending on the amount of files you have loaded and the speed "
"of your disk. The window(s) will show afterward."
msgstr ""

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:77
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:86
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:91
msgid "Hide others"
msgstr "隱藏其他"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:96
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:425
msgid "Speech"
msgstr "語音"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:429
msgid "Start speaking"
msgstr "語音開始"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:434
msgid "Stop speaking"
msgstr "語音停止"

#: source/app/service-providers/menu/menu.darwin.ts:593
msgid "Bring All to Front"
msgstr "全部移到最前方"

#: source/app/service-providers/tray/index.ts:160
msgid "Show Zettlr"
msgstr "顯示 Zettlr"

#: source/app/service-providers/tray/index.ts:173
msgid "Zettlr"
msgstr "Zettlr"

#: source/tmp/Projects-Tab.vue.ts:24
msgid "Zettlr also makes use of these projects:"
msgstr "Zettlr 還使用了這些專案："

#: source/tmp/PopoverDirProps.vue.ts:149 source/tmp/file-item.vue.ts:113
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#: source/tmp/PopoverDirProps.vue.ts:155 source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:65
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: source/tmp/PopoverDirProps.vue.ts:164
msgid "Project Settings…"
msgstr "專案設定…"

#: source/tmp/file-item.vue.ts:193 source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:77
msgid "Characters"
msgstr "字元"

#: source/tmp/file-item.vue.ts:195 source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:62
msgid "Words"
msgstr "字數"

#: source/tmp/App.vue.ts:34
msgid "Updater"
msgstr "更新管理員"

#. True as soon as the update starts
#: source/tmp/App.vue.ts:36
msgid "Click to start update"
msgstr "按這裡開始更新"

#: source/tmp/App.vue.ts:76
msgid "New update available"
msgstr "有更新喔！"

#: source/tmp/App.vue.ts:79
msgid "Your version"
msgstr "你的版本"

#: source/tmp/App.vue.ts:82
msgid ""
"There is a new version of Zettlr available to download. Please read the "
"changelog below."
msgstr "有新版本 Zettlr 可供下載。請閱讀下方的更新說明。"

#: source/tmp/App.vue.ts:85
msgid "Downloading your update"
msgstr "正在下載更新"

#: source/tmp/App.vue.ts:88
msgid "No update available. You have the most recent version."
msgstr "不需要更新，已經是最新版本了。"

#: source/tmp/App.vue.ts:133
msgid "Starting update …"
msgstr "正在開始更新"

#: source/tmp/Defaults.vue.ts:70
msgid ""
"This profile is protected. This means that it will be restored when you "
"remove or rename it."
msgstr "此個人資料受到保護。這意味著當您刪除或重新命名它時，它將被恢復。"

#: source/tmp/Defaults.vue.ts:73
msgid ""
"This profile is invalid. It may contain errors, or it may be missing the "
"writer or reader property."
msgstr "此個人資料無效。可能包含錯誤，或缺少作者或讀者屬性。"

#: source/tmp/Defaults.vue.ts:109
msgid "Edit the default settings for imports or exports here."
msgstr "編輯匯入及匯出的設定值"

#: source/tmp/Defaults.vue.ts:192 source/tmp/CustomCSS.vue.ts:88
#: source/tmp/SnippetsTab.vue.ts:124
msgid "Saving …"
msgstr "正在存檔"

#: source/tmp/Defaults.vue.ts:201 source/tmp/SnippetsTab.vue.ts:134
msgid "Saved!"
msgstr "已經存檔！"

#: source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:71 source/tmp/Color.vue.ts:50
#: source/tmp/Number.vue.ts:59 source/tmp/ShortcutChooser.vue.ts:61
#: source/tmp/File.vue.ts:59
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: source/tmp/PopoverFileProps.vue.ts:74
msgid "Set writing target…"
msgstr "設定寫作目標"

#: source/tmp/List.vue.ts:141
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: source/tmp/List.vue.ts:144
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: source/tmp/List.vue.ts:147
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "刪除檔案"

#. Apparently we have a simple array, so exactly one column
#: source/tmp/List.vue.ts:169
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: source/tmp/General-Tab.vue.ts:23
msgid ""
"Zettlr is a project by Hendrik Erz, licensed under the GNU GPL v3 license. "
"It is Open Source, free of charge and based upon the Electron framework. "
"Zettlr would like to thank the developers of Electron, the Node.js framework "
"and the CodeMirror editor for their work. Without them, Zettlr would not be "
"possible. Below you can find all projects that Zettlr uses."
msgstr ""
"Zettlr 是 Hendrik Erz 發起的專案。它是開源的、免費的，基於 Electron 框架。 在"
"此，我們感謝 Electron、Node.js 和 CodeMirror 編輯器開發人員的工作。沒有他們，"
"Zettlr 是不可能誕生的。您可以在下面找到 Zettlr 使用的所有相關項目。"

#: source/tmp/General-Tab.vue.ts:24
msgid ""
"Zettlr makes use of citeproc to display citations directly in the editor. To "
"this end, Zettlr uses the CitationStyleLanguage (CSL) language and style "
"files. The files have been shipped unaltered with author metadata. More "
"information:"
msgstr ""
"Zettlr 使用 citeproc 直接在編輯器中顯示引用文字。Zettlr 使用 "
"CitationStyleLanguage（CSL）語言和樣式檔案。這些檔案皆未更動、且保留了所有原"
"始作者資訊。了解更多："

#: source/tmp/General-Tab.vue.ts:25
msgid ""
"All logos and brand names are subject to their rightful owners. Besides "
"using their code, Zettlr is in no way affiliated with any of these projects. "
"Node.js is a trademark of Joyent, Inc."
msgstr ""
"所有商標和品牌名稱相關的一切權力歸其合法所有人。除了使用它們的程式碼之外，"
"Zettlr 與其概無任何關聯。Node.js 是 Joyent 的商標。"

#: source/tmp/General-Tab.vue.ts:26
msgid ""
"Zettlr offers an integration with LanguageTool.org, a service provided by "
"LanguageTooler GmbH. Using this service requires an internet connection and "
"is subject to the privacy policy of LanguageTooler GmbH or the corresponding "
"server that you use."
msgstr ""
"Zettlr 提供了與 LanguageTool.org 的整合，LanguageTool.org 是由 "
"LanguageTooler GmbH 提供的服務。使用此服務需要網絡連接，並受到 "
"LanguageTooler GmbH 或您使用的相應伺服器的隱私政策約束。"

#: source/tmp/OtherFilesTab.vue.ts:13 source/tmp/MainSidebar.vue.ts:72
msgid "Other files"
msgstr "其他檔案"

#: source/tmp/OtherFilesTab.vue.ts:16
msgid "Open directory"
msgstr "打開目錄"

#: source/tmp/OtherFilesTab.vue.ts:19
msgid "No other files"
msgstr "沒有其他檔案"

#: source/tmp/ChartView.vue.ts:60
msgid "Charts"
msgstr "圖表"

#: source/tmp/Theme.vue.ts:37
msgid "selected"
msgstr "已選擇"

#: source/tmp/Theme.vue.ts:40
msgid "click to select"
msgstr "按下去選擇"

#: source/tmp/PopoverTags.vue.ts:36
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: source/tmp/PopoverTags.vue.ts:37
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: source/tmp/PopoverTags.vue.ts:55
msgid "Filter tags…"
msgstr "過濾標籤…"

#: source/tmp/PopoverTags.vue.ts:58
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: source/tmp/PopoverTags.vue.ts:61
msgid "Suggested tags for the current file"
msgstr "當前文件的建議標籤"

#: source/tmp/PopoverTags.vue.ts:64
msgid "Add to file"
msgstr "加到檔案"

#: source/tmp/CustomCSS.vue.ts:31
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂 CSS"

#: source/tmp/CustomCSS.vue.ts:32
msgid ""
"Here you can override the styles of Zettlr to customise it even further. "
"<strong>Attention: This file overrides all CSS directives! Never alter the "
"geometry of elements, otherwise the app may expose unwanted behaviour!</"
"strong>"
msgstr ""
"你可以自訂 Zettlr 的樣式。<strong>注意：該文件會覆蓋所有的 CSS 指令！不要隨意"
"改動幾何參數，應用程序可能會有異常！</strong>"

#: source/tmp/CustomCSS.vue.ts:97
msgid "Saving failed"
msgstr "存檔失敗"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:72
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:75
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:78
msgid "Work"
msgstr "任務"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:81
msgid "Short break"
msgstr "短休息"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:84
msgid "Break"
msgstr "長休息"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:87
msgid "Sound Effect"
msgstr "音效"

#: source/tmp/PopoverPomodoro.vue.ts:90
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: source/tmp/RelatedFilesTab.vue.ts:27 source/tmp/MainSidebar.vue.ts:81
msgid "Related files"
msgstr "相關檔案"

#: source/tmp/RelatedFilesTab.vue.ts:30
msgid "No related files"
msgstr "沒有相關檔案"

#: source/tmp/RelatedFilesTab.vue.ts:33
msgid "This relation is based on a bidirectional link."
msgstr "此關聯基於雙向連結。"

#: source/tmp/RelatedFilesTab.vue.ts:36
msgid "This relation is based on an outbound link."
msgstr "此關聯基於外部連結。"

#: source/tmp/RelatedFilesTab.vue.ts:39
msgid "This relation is based on a backlink."
msgstr "此關聯基於反向連結。"

#: source/tmp/RelatedFilesTab.vue.ts:228
#, javascript-format
msgid "This relation is based on %s shared tags: %s"
msgstr "此關聯基於 %s 個共用標籤： %s"

#: source/tmp/file-list.vue.ts:66 source/tmp/file-tree.vue.ts:35
msgid "No results"
msgstr "沒有結果"

#: source/tmp/file-list.vue.ts:69
msgid "No directory selected"
msgstr "沒有選擇目錄"

#: source/tmp/file-list.vue.ts:72
msgid "Empty directory"
msgstr "空的目錄"

#: source/tmp/SnippetsTab.vue.ts:50
msgid "Rename snippet"
msgstr "重新命名小片段"

#: source/tmp/SnippetsTab.vue.ts:53
msgid "Snippets let you define reusable pieces of text with variables."
msgstr "「小片段」可以讓你定義可以重複使用的文字（還可以有變數喔）"

#: source/tmp/file-tree.vue.ts:29
msgid "Workspaces"
msgstr "工作區"

#: source/tmp/file-tree.vue.ts:32
msgid "No open files or folders"
msgstr "還沒有打開檔案或資料夾"

#: source/tmp/ToCTab.vue.ts:53 source/tmp/MainSidebar.vue.ts:78
msgid "Table of Contents"
msgstr "目錄"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:59
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:77
msgid "January"
msgstr "一月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:78
msgid "February"
msgstr "二月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:79
msgid "March"
msgstr "三月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:80
msgid "April"
msgstr "四月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:81
msgid "May"
msgstr "五月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:82
msgid "June"
msgstr "六月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:83
msgid "July"
msgstr "七月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:84
msgid "August"
msgstr "八月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:85
msgid "September"
msgstr "九月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:86
msgid "October"
msgstr "十月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:87
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:88
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:104
msgid "Below the monthly average"
msgstr "低於月平均"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:107
msgid "Over the monthly average"
msgstr "超過月平均"

#: source/tmp/CalendarView.vue.ts:110
msgid "More than twice the monthly average"
msgstr "月平均兩倍以上"

#: source/tmp/MainSidebar.vue.ts:75 source/tmp/ReferencesTab.vue.ts:36
msgid "References"
msgstr "參考"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:111
msgid "words last month"
msgstr "上個月的字數"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:114
msgid "daily average"
msgstr "日平均"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:117
msgid "words today"
msgstr "今天的字數"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:120
msgid "🔥 You're on fire!"
msgstr "🔥  你超勇的喔！"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:123
msgid "💪 You're close to hitting your daily average!"
msgstr "💪  你快要達成每日平均了！"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:126
msgid "✍🏼 Get writing to surpass your daily average."
msgstr "✍🏼  開始寫作，來突破每日平均吧！"

#: source/tmp/PopoverStats.vue.ts:129
msgid "More statistics …"
msgstr "更多統計數據"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:117
msgid "Full-Text Search"
msgstr "全文搜尋"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:120
#, javascript-format
msgid "%s matches"
msgstr ""

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:123
msgid "Enter your search terms below"
msgstr "在下面輸入搜尋字詞"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:126
msgid "Find …"
msgstr "尋找…"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:129
msgid "Filter …"
msgstr "過濾…"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:132
msgid "Filter search results"
msgstr "過濾搜尋結果"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:135
msgid "Restrict search to directory"
msgstr "只在這個目錄搜尋"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:138
msgid "Restrict to directory …"
msgstr "只在這個目錄搜尋…"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:141
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:144
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜尋"

#: source/tmp/GlobalSearch.vue.ts:147
msgid "Toggle results"
msgstr "打開/關閉搜尋結果"

#: source/tmp/PopoverDocInfo.vue.ts:35
msgid "No open document"
msgstr "沒有開啟檔案"

#: source/tmp/PopoverDocInfo.vue.ts:38
msgid "words"
msgstr "字數"

#: source/tmp/PopoverDocInfo.vue.ts:41
msgid "characters"
msgstr "字元"

#: source/tmp/ReferencesTab.vue.ts:48
msgid "There are no citations in this document."
msgstr "這份文件沒有引文"

#~ msgid "Get LaTeX"
#~ msgstr "得到 LaTeX"

#~ msgid "characters (w/o spaces)"
#~ msgstr "字元（不含空白）"

#~ msgid "Application language (<strong>Restart required!</strong>)"
#~ msgstr "語言（需要重新開啟）"

#~ msgid "Find…"
#~ msgstr "尋找…"

#~ msgid "Replace with"
#~ msgstr "取代為"

#~ msgid "Replace next occurrence"
#~ msgstr "取代下一個"

#~ msgid "Replace all occurrences"
#~ msgstr "取代全部"

#~ msgid "Close search"
#~ msgstr "關閉搜尋"

#~ msgid "Toggle regular expression search"
#~ msgstr "切換正規表達式搜尋"

#~ msgid "Link start"
#~ msgstr "連結開始"

#~ msgid "Link ending"
#~ msgstr "連結結束"

#~ msgid "Proceed without saving"
#~ msgstr "不要存檔並繼續"

#~ msgid "Omit unsaved changes?"
#~ msgstr "放棄未存檔的修改？"

#~ msgid "Afrikaans (South Africa)"
#~ msgstr "南非荷蘭語（南非）"

#~ msgid "Catalan (Catalonia)"
#~ msgstr "加泰羅尼亞語（加泰羅尼亞）"

#~ msgid "Czech (Czech Republic)"
#~ msgstr "捷克語（捷克共和國）"

#~ msgid "Urdu (Pakistan)"
#~ msgstr "烏爾都語（巴基斯坦）"

#~ msgid ""
#~ "Use the CodeMirror default actions for <kbd>Home</kbd> and <kbd>End</kbd>."
#~ msgstr "使用 CodeMirror 預設的 <kbd>Home</kbd> 和 <kbd>End</kbd> 的功能。"

#~ msgid "Use left-to-right (LTR) writing direction"
#~ msgstr "使用從左至右的書寫方向"

#~ msgid "Use right-to-left (RTL) writing direction"
#~ msgstr "使用從右至左的書寫方向"

#~ msgid "Use visual order for arrow key movement while in RTL-mode"
#~ msgstr "在 RTL 模式下，使用視覺順序進行方向鍵移動"

#~ msgid "Word style (replace immediately without pressing Space/Enter)"
#~ msgstr "Word 模式（不用按空白鍵或 Enter，直接替換）"

#~ msgid "LibreOffice style (press Space or Enter to replace)"
#~ msgstr "LibreOffice 模式（按空白鍵或 Enter 後替換）"
